ou vs thei大 vs 恒大一問

呢三間揀一間，邊間最好，邊間最差？

Bba黎講

垃圾 重刷吧啦

恒大最強

此post已完

恆大=OU>thei

hsu la

ou vs thei大 vs 恒大 係3大，是但邊間都同哈佛，牛津差唔多

bba

上黎問一定係話禾含

HSU 宇宙第一

上得連登問，你都係想我答恒大姐

Bba讀非三大都唔撚好讀啦

所以一定係禾含

Bba非三大都唔撚好讀啦

HSU>>>>>>>>>>>>>>>>其他>>>>>>是但

Ling u

個人覺得好過ou

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。